大澳呢？長洲呢？南Y島呢？

冇人呀
點解會咁架

丫

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

張寶仔洞要人